海外養Number Plan

除左3萬年卡, Lucky Sim, 聯通, Clubsim 之外，有無任何Plan 可以海外轉台，海外增值?